【確診大廈被封後更旺】價升，豐景園呎價$15372【創新高】

【確診大廈】封區後二手更旺 豐景園2日2成交 呎價15372元創新高

豐景園3座高層1室，實用面積309平方呎，2房間隔，單位於上月以490萬元放盤，現以475萬元易手，實用呎價15,372元，
創同屋苑分層戶新高。

新買家為同區首置上車客，
即睇當場議價即買。

廢中廢幻想撚你吔自由發揮la, 快手chop chop

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

拉

含撚廢

手持地契就有屎食，又可以投票

割鳩跛腳鴨

教人收舊樓係用同區新樓價賠
問佢咩政策同點計就話人廢淡，分身攻擊

嘉亨灣連75呎特大WINTER GARDEN
追問WINTER GARDEN係乜又唔答

洗版式開POST垃圾成交，剪接報章文字，再加上自己虛構言論及詞彙誤導房屋台
口氣大到話有地契係手，但拎又拎唔出

ANSWER ME NOW，教導下D舊樓小業主

新高都即買
各位廢淡你仲moan下moan下

498 1000mb即上
係turnover成億既垃圾先moan下moan下

食屎狗！快啲開單啦！連寬頻都無錢交，網都無得你上呀！𨳒你老母不孝子！

支持一眾廢中廢
幻想撚繼續發放笑料

支持一眾turnover成億既垃圾
幻想撚繼續R寬頻放笑料

我唔同區 都留意緊豐景園3房
個則好似唔錯 但實用得47X

好撚慘廢淡
個市日日升被捉弄神經
比你玩下個D乜乜柒柒狙擊call name發洩下

呢啲傻鳩上網就好叻
真實世界日日被人剪賓周